賴弘國受訪後突喊「汶川大地震」 網友:???

賴弘國復工首度現身談阿嬌婚變，談及婚姻，他提出五點聲明，希望大家給他們一點空間，被問及是否為轉移周揚戀焦點，他則說「不回應」，但強調網路毀謗者，一定會告死對方。

不過賴弘國受訪完以後，像是想到什麼後回頭說：「今天是汶川大地震12周年祭，我希望亡者已矣，逝者如斯，謝謝大家。」引起網友全困惑，還有網友糾正說原文並非為「逝者如斯」，而是「生者如斯」、對於他臨時的發文倍感困惑。

佢痴Q左線呀

精神病會傳染

祝福黎姐，唔駛咁都入佢牙

懷疑佢哋分開可能因為政治立場唔同

我知喇

汶川大地震同黑鮑流出都係2008年

高手

學習緊黑鮑個種九唔搭八

變番粉紅色啦

點解佢會成為箭靶？

點解離婚一定要狙擊住個男方?
女唔可以衰?

凸破盲腸

凸破臘腸

五大聲明 一點空間
反了反了

加埋你個名

黑鮑大力地震

狂徒辱阿嬌12週年